八字算命

20歲以上
年月日時
男定女
邊度出世
問乜

頭五個 岩哂規距既就算

1989年1月25日下年四時至五時
男
香港出生
事業同婚姻

多謝大師!

1994 4月12 12:09 pm
男
香港

事業

係咪長期被財困

巴打堅喎真係

伴侶係咪好惡？

老豆係咪男人

小弟單身，對上一個大半年前分手

黎緊都行衰運

衰運行到幾時..?

94年6月15日 8-9am
男 香港出世
想問事業同姻緣

1993年2月11日零時15分
女
香港出世
幾時行運
唔該

行到35
係咪同阿媽 緣份好淺？

1997年1月28 1:00am
女
香港
想問事業 想去外國讀書

1983年6月26日下午3時15分
男
香港出生
事業同婚姻

唔記得del quote

同人夾住做野
對你有好處
自己個運麻麻地

我明白一生總有三衰六旺，衰運要來都無辦法...

但請問有無辦法可以行少d甚至直接化解?

1993年9月21日4:00am hk 出世 女
問感情
thanks

89年10月19，早上9時正
男
香港出世

問事業同感情

謝謝

得閒去多d南邊旅行 有助運情

會唔會有機會可以telegram傾幾句? thanks!

今年係煩d,下年會有大變動
會好
本命好好 係咪朋友圈大
屋企唔錯？

1991年11月4日 4:10pm
男
香港出生

問事業同桃花/婚姻

ok

零時唔睇。 廢事睇錯

到你

1996年2月14日 上午8點定9點13分
女
香港出世
感情同事業唔該

巴打 去左邊

有無telgram

1988年3月13日下午3點12分出世，男

想問事業，學業同感情。

唔該大師

1991年3月25日下年三時三十分
男
香港出生
事業同財運

中呀巴打！ 屋企中產啦，朋友都算多, 仲要好多係知己，唔係豬朋狗友。

今年真係好煩，又讀書又要搵野做，出年會好好多？

打漏左 ，係香港出世

巴打

巴打有冇join到telgram?

92年3月7日男
香港出生
想問事業同感情 謝

1993年4月15 時間上午11點
香港出世
想問姻緣

89年1月27日 5-6pm
男 香港出世
想問事業同姻緣

有呀

你留唔到言 無乜緣份

但你無講野??

改變性格= sort of 改變命運

1992年5月26日
男
九龍出世

問事業

Thx

18:30出世